五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

開錯account?

關狗唔記得轉Ac 啊？
露底啦露底啦

你地停戰一排，下次補選先再打好嗎

條友擺明開錯ac
不過目的係乜先係最重要
應該係比我吉中佢死穴
駁唔到
想膠化扮冇野

自嘲都要你班垃圾五毛批准?

有分身我一早bam鳩咗啦戇鳩

扮少陣野啦
解釋都諗唔到？

快撚啲去站務台投訴我啦
見字五分鐘內唔投訴冚家剷

痴線
佢連解釋都諗唔到
一味同人講自己冇分身啊冇分身啊

有無諗過其實兩個都唔係五毛，只係理念唔同

佢哋擺明老屈
所以唔使哂口水

覺得我有分身但又唔投訴
廢

仲扮野
喂
點都解釋唔到啦
唔洗再扮啦下話

大家睇下
佢又重施故技
不停話自己冇分身啊冇分身啊
咪當連登仔唔識分分身
傻先得架

都唔知個分身係咪堆知名五毛來

做乜鳩

耍夠花槍未

五毛關用錯acc

五毛dewibbg

五毛阿古路

自推

留名跟進

本身開嚟搞笑
但點知你班柒頭五毛咁認真
真係唔屌唔鬆化

五毛Ikuchan

五毛D wade

有冇人解釋下個笑點係乜

人地開假膠post 就五毛
牙關自己柒左露底就搞下笑

下話？
你估大家個信唔信？

你咪唔好信
你係邊撚個

引哂班五毛入嚟

首先
自己開來搞笑
但叫自己全名已經好撚奇怪
個口吻擺到明係第三者叫
之後
開個咁既post搞笑？
好笑咩？分身就分身啦
最後
大家可以想像佢有幾多個分身
話唔定知名五毛都係佢分身
咁就可以解釋點解會有五毛和應反對佢既人
想借個知名五毛去屈
佢本身都開過某某五毛同某某同一立場之後無限放大
大家自己諗

關sir做嘢唔使你教

柒關做乜撚野都已經係搞緊笑既行為啦
遠既就捉5毛勇武抗支
近既就出盡力屌販民唔屌建制

有咩好搞笑?
時事台原本就係一個好認真、好嚴肅既台
係比各位建國精英、國際政治專家、社會學家共商大事既地方

只有波動狗同五毛先會開埋曬啲無聊野黎膠化時事台

下次都係開返認真mode屌五毛
啲五毛屌少陣就以為我用分身

五毛關唔係五毛唔通係本土派？

好戇鳩仲係到兜

下次唔好用錯acc

牙關蛇啲幽默感真係有待改善

假膠post又唔識分

開搞笑post又完全冇人get到佢想點

無人笑得出，睇嚟要搵尹志平幫手

牙關得依個post認真
平時都係搞下笑

唔入又話潛水
入又話兜
留icon又話啞撚咗

玩緊行為藝術
自己本身就係笑話

佢咁多acc 好難知幾時笑緊佢

呢個真
我肯陪班垃圾泛民打手同五毛癲你哋應該要感恩

用錯acc 唔好意思牙手足

柒左＞扮傻＞膠化個post＞再屌其他人5毛

搞掂甩身

D_wade

自攻自受

我估中咗

人地又自嘲緊渣

留名

柒關又柒一鑊

美點雙輝係

尹志平破會然嘅膠處

關蛇嘅五毛認證

好似得勇囝跟到關蛇嘅思路

Push

關狗

唔好咁睇得起我

呢個post除咗我。勇文青。分裂的貓靈真係全部都波動五毛泛民打手互含

喂喂
你自己開分身比人踢爆
又要賴泛民五毛合作
話唔定班五毛個ac 係你開
同你放生保皇狗時詭辯手法一樣
食屎啦你

因為無乜人想知你同邊個做愛囉柒頭

真係可笑
到呢個地步都仲要用泛民做擋箭牌
基本上都已經可以確定係保皇狗打手
差在有幾多個分身
同當中邊d係著名五毛姐

屌笑撚死me

因為邊個笑親你，你就屈佢係五毛丫嘛

倒果爲因

搞完個gag無人識笑無人想知仲可以咁撚自豪
入黎都係因為見到你個username想撚狗咋
柒頭關狗

你話你弱智我真係信㗎五毛狗
你話個樣係你我都信㗎
弱智先做五毛

波動五毛泛民
四條list入面揀一條入啦 唔係人地落唔到台

自己扮五毛自己捉自己
再借勢暗助保皇狗
發現有人反保皇狗就用五毛ac 支持
再用關狗ac 一齊打
厲害厲害

跟據關語錄，五毛群龍共舞係唔會明撐中國，只會幫住五毛笑柒關蛇

估唔到 平時size6既關蛇既幽黙程度直逼醬囝

痴線，5毛瘋狂自爆post

膠post就當真，自己想開個膠post又無人搵到個笑點

死基佬五毛狙擊手因愛成恨

再嘈牙關用size5字體屌撚死你

留名睇陣間cc台版主通街都係處叫admin搬台

屌完泛民，本土 諗到點解決保皇狗問題未？

個post 三個月前，你自己衝入去話人泛民打手，依家人地反擊就話人因愛成恨

你係本post第四個non五毛

講得好！

無啦啦觀察人兩個禮拜，我都唔知邊個係基佬，因愛成恨喇

關狗開分身

奸奸

關Ching好野
支持關Ching
多謝關Ching

暫時有19個人認為兩者之間有做過愛

關ching膠化時事台

關囝做咩咁失策

d人唔知見到呢個post可能以為cc台係成班弱智

有

關愛座一到時事台，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「關狗，你又俾人圍屌了！」他不回答，對櫃裏說，「一手騰訊，另外淘兩件寶。」便拿出八達通。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係賺支那污糟錢了！」關愛座睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我日日見你財經台炒中資股炒得不亦樂乎。」關愛座便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「炒騰訊不能算賺支那污糟錢……炒股！……炒中資股賺錢，能算污糟錢嗎？」接連便是難懂的話，什麼「難道巴菲特也是親中」，什麼「五毛狗五毛狗全部都係五毛狗」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

波動狗又搞事

關Sir where are you

水已潛

好似係我叫你兩個結婚先

推

唔好比個po沉

用錯ac喇關狗
btw連生查佢未,條友有分身

關sir 推晒d舊post上去

係
但有做愛唔代表要結婚

投訴未?

低賤五毛狗,仲柒過蔣囝 自爆就好似收皮啦仲咁厚面皮出黎

我問過連囝佢check 唔到係

不過以前喺膠登有條友叫香港獨立
逢親佢俾人bam，就會有個支持香港獨立嘅人出嚟
而且說話口吻係極度相似

但係佢應該玩得好小心，唔會好同一個IP
相信關囝你本人都係咁

李怡呢個臭西都係五毛

你自嘲嚟做嘜？

Sorry我認錯人
係叫未來撚同關蛇結婚

佢技窮

希望admin調查會員關愛座hunter(#47359)有冇開分身帳戶

終於開post投訴
以為你哋得把口咁廢

關Ching成日叫人投訴都唔知為咩

一來冇必要事事搵admin 搞到變咗小學雞舉手話比老師知咁

二來有得撚狗咁開心 做咩要投訴

關蛇真係cc台明燈
最近入post唔見大字就知係正經post無討論價值 可以即走

第一次見五毛狗關愛鳩d貼無撚哂佢班五毛狗同事出現，柒成咁五毛狗同事都要 割席啦on9仔。

光速割席？

不嬲唔啱喎，你做得五毛了解下啲關係先啦
專業啲好嘛

你玩撚晒啦大佬，你真係識玩。

一路咬老綜一路屌鳩政府；一路屌黑警一路要黑警幫你出頭；一路屌柒廢老自己就做廢青

無得輸

翻手為雲覆手為雨，號令天下，莫敢不從

關狗真係柒到喊
乜撚都五毛
自己又買中資股又淘寶

關sir開post唔洗你教

七十個七次，即係好撚多次，近乎無限次。

五毛狗真現實。

平時24小時係cc台出現果班關愛鳩五毛小隊啦？死撚哂呀？

佢哋同入冊義士光速割席了嗎？

平時24小時係cc台開工，畀人踢爆用分身acc就成個五毛小隊消失，柒成咁都可以做五毛狗架?

時事台小丑 關愛座hunter

時事台過街老鼠關愛鳩座。

有！

佢班五毛同事都潛撚哂啦，平時成班人係cc台 蝦蝦霸霸，畀人踢爆就深潛，垃撚圾。

得你班泛民打手同五毛覺得係
我又唔介意喎

去咗幫襯你隻五毛老母
幫補下你啲上網費

五毛狗關愛鳩，你班五毛同事唔理你呀？

根本佢就現晒形
依加佢只係用佢埋分身ac死頂

唔一齊含就係五毛

李怡知唔知五毛狙擊手同關愛座做過愛

可能李怡影咗片，手握黑材料

反保皇狗就係泛民打手
踢爆佢放生保皇狗又係泛民打手

關狗想開分身証明一推

關囝回撚哂塘

最撚攪笑佢班五毛同事都唔敢出㴝護主，平時持人多蝦蝦霸霸，依家五毛狗關愛鳩 落難，班五毛狗同事就扮唔識，垃撚圾。

上次中資股po又係 小貓三四隻零星攻擊

佢班五毛同事主 嚟嚟去去都係得個幾隻，不過分身多扮多人咁啦。

你想講呢啲本土user都係五毛 ?
天滅_ _
天_
HK_ _ _
勇_ _ _ _ _
Lech _______
分裂_ _ _
誰家_ _ _ _ _
好_ _
駁_ _
威猛_ _ _

關sir認證本土派user

最近半年佢已經愈來愈痴線,
真係唔明佢想點

五毛做野唔洗你教。

該等users建國後續一頒贈「建國英雄勳章」
同時係革命廣場建立銅像供香港萬民永久崇拜

圍爐圍到要出whitelist

古有勇囝認證本土派政黨
今有關蛇認證本土派會員

想入whitelist有咩要注意🤔

首先要周圍捉屈五毛
常用罪名包括「好明顯」、「一睇就知」、「本身就係」等
另外要堅定不移為關sir辯護
常用論點包括「覺唔覺反關愛座嗰班都係五毛」、「明眼人一睇就知佢唔係五毛」等

記得勇囝嘅認證好嚴格
連梁天琦都得唔到佢嘅認證

你唔投白票唔含撚投奶共，你係泛民打手。

關愛鳩五毛team無個正常

五毛overbet老母三穴肯定俾中聯辦仝人玩過

其實諗深一層，會唔會上面嗰條list就係勇囝口中嘅「你知嘅就會知，唔知嘅亦唔會話你知」嘅真．港獨派政黨成員